養精蓄銳 全民進入下一階段 聽日開始

開錯台 開多次 sorry

嬲到爆炸 無論之前大家有咩分歧都好
我地已經不論派別重新團結起嚟 目標一致 前路漫漫 我地將會從谷底反彈上嚟

跟住落嚟嘅時間表 我會覺得應該以初頭嘅發夢[勝利方程式作為基調]去做
以下只會講大概重點 細節俾大家相討

1. 聽日開始將會係[文宣隊+和理非]全方位攻勢
聽日機場係一個開始 我相信唔少人 因為今日真係嬲爆
接下來幾日都係和理非做嘢 (時間長短有待相榷)

2. 呢度需要有[死線] 非常重要 我地忽略左好耐啦
香港人需要我地清清楚楚講到明 令行動歸咎返始作俑者
死線內容揀臨時政府亦為好選擇

3. [勇武]休息返一段時間 呢度進場你地做咩自己決定 但模式必須變 不能再係: (i) 一大班人 (ii) 防守為主

4. 檢討, 重複地以勝利方程式作基調繼續落去

邊做邊傾 唔好氣餒 好多人需要我地重新叫醒!!!!!!!!!!!!!!!
運動下一階段 整裝待發 聽日正式開始

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊
8.無差別濫捕

推

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

721 811

Set 死缐

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

721恐襲

係 呢個真係最簡單又最重要

淨係屌一樣
就係防守為主咪而家愈嚟愈多手足被拉囉
有冇睇5/8抗爭者點倒推番差佬轉頭？

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

我就係講緊唔可以做防守為主同埋一大班人呢兩樣嘢
前者你講左 後者就係過左今日無辦法再咁落去
前線發夢唔需要再咁光明正大 我認為可自己組細團決定

全民勇武 ! 街坊自救 ! 一人一棍 !